[月經]將你頭先複製既野係呢度貼上

我先

蝕

樓上好仆街

“The time for small thinking is over,” Trump will tell his national audience. “The time for trivial fights is over.”

到底係邊個做嘅好事? 真係好痴線

你正狗屌

453627

其實我唔搵你 你係咪都唔會再搵我架啦……

bb乖啦